---
title: Presentatie
date: 2017-10-04
---
Vandaag hadden we de presentaties. Onze presentatie ging goed, het belangrijkste is dat we goede feedback hebben gehad qua concept en presenteren. Verder hebben we het werk van andere groepjes kunnen observeren en ook van hun feedback kunnen leren.